Карандаш - Американщина 2 [релиз 05.09.12]

01. Интро
02. Не включай (scratch by DJ Mos)
03. Это нормально
04. Тупой (feat. ГИГА)
05. Ок (feat. MO, Big Som, L'one)
06. Ком блином
07. Если этот мир
08. УК РФ
09. Соловьи (feat. Смоки Мо)
10. Девка, которой нужен танец (feat. Ант)
11. Моя семья
12. Двор
13. До магазина
14. Выиграть (feat. Lenin)
15. Я хочу тебя снять (feat. Lenin)
16. Титаник (feat. Luina, ST) SaveFrom.net
17. Мотивационный рэп
18. Вперед, за баблом! (feat. Anacondaz)
19. Hellp (feat. Noize MC)
20. It's Over
(Bonus) Не ебет... (при участии Мити Блинова "Марсель")
(Bonus) Это Нормально [Remix] (feat. )